睇歐美女權就可以估到香港女權未來可以仲癲

將blame the victim既觀念無限推遠
又引入metoo

遲早會引入西方manspreading，男人隻腳開大啲又父權
同埋only yes mean yes將無罪推定推翻

雖然唔可以怪罪哂女權，但一定會有堆反智既人亂咁用呢啲野

其實男可以 metoo 返女，班左膠話冇分性別角色

話佢用西夾我先

你地的廢柴為左屌西有咩做唔出？